[行動策略]千其千其唔好再亂set Road Block

你地繼續一字排開咁set road block好啦
咁樣我呢啲上班一族先有機會落車清road block
千其唔好好似隔離po所講留返一條線比車行啊
不過其實留一條線啲車龍都清得好快所以我呢個超級藍絲係唔會驚你地嘅
但係求下你地千其千其唔好好似下圖咁set road block

一陣你地set到啲rb好似迷宮咁逼啲司機減慢哂車速咁去行
如果你地真係set都唔該2個rb個距離set近啲啊
太近啲車轉唔到線咁我呢個超級藍絲又有機會落車清走你啲rb了
但係如果架車一路keep住慢慢行我又無藉口落車清rb咁就仆街了實遲到

聽日繼續落車清rb

tui

pish

推

無人入嚟

咁樣應該要搬走都依然好易?

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

咁即係聽日又有一字排開嘅rb yeah

易但係個誘因無左
架車行到只係慢左
藍絲咁撚自私會唔會落去做福人群

無人推

收皮

agger 多變化幾好

11.12最有效罷工roadblock，麻煩手足推推

呢個真

其實今日好多rb係比藍絲拆唔係比狗拆

同埋你一字排開架車停正係你面前搞到你郁唔到
所以藍絲會落車拆
但係如果留個窿比佢地佢地呢一秒見到個rb
下一秒都過左啦
點解落力同你清

應該同一條線咁持續放

你中意點放就點放啦
btw巴打有冇玩過跑online啲30人mode

有呀 想講撞到pk？

有時個窿係左邊下個係右邊真係好難跳

黎明行動 - rb封淨一條線比全封效益更大

用玻璃，咪無人敢清

見過今日有食環掃垃圾

仲可以得到爆軚

唔好咁做啊
架車大少少都過唔到

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

好難好大嚿rb
材料愈嚟愈少

所以得返車 ......可以考慮 ........

噴巴士手足包好啲 啲車cam睇哂大頭

其實d 石磚頭擺喺路中心真係好on9 應該集中晒roadblock area , 好似而家mk 咁成條路都係磚係kick 死自己人多

屌各位將軍真係痴撚線

其實舊時啲磚都係掟去前面 唔好擋住自己走佬路線 係唔知做咩呢排周圍都係磚陣

Pish

真

good idea

就係要依d終於有人畫埋圖

所以距離至少俾大貨車過到

白痴，真係有好多真心膠藍絲做義工清

其實唔月鐵馬，今日用發泡膠值得參考
頭先我都有類似諗法 唔set全橫線
但你個個仲撚勁 我以為咁都夠煩

三條行車線 黃色rb係 梅花間竹咁set
-- | --
| -- |
-- | --
| -- |
-- | --

紅隧個收費亭都唔會無啦啦走班義工出嚟啦 呢個方法係防止係車到走落車清rb

2條太多啦

你地點SET都阻唔到我返工

加油，RB子，RBRO

真係唔好推

up

多人圍觀嗰啲位搞唔掂

有創意，我鐘意

push

極醜惡
唔好俾佢地見到啊
我要翻工

好似幾得意

我都要返工啊

好似細過玩跑咁

做咩都好 唔好阻住我返工